「全民造星3」藍組Timo再次屌打紅組！

明報專訊】ViuTV節目《全民造星III》掀起網民熱話，賽事進入30強，戰况愈來愈激烈。女子組合Bingo兩名成員關嘉敏（Carman）及陳康琪（Odi）是《造星III》參賽者，兩人因節目人氣回升，昨日她們出席「天盟娛樂」老闆顏培意開設的餐廳開幕禮，透露節目仍在錄影中，要不停為賽事排練歌舞，花不少心力和體能。

據知節目將於12月26日舉行總決賽，兩女表示仍在錄影，估計她們已躋身20強。二人大爆過程中要承受監製花姐（黃慧君）和導師彭秀慧狠批，Odi笑說：「花姐較惡，個個學員都會鬧，不過捱鬧多了，有助我重建信心。」Carman笑言內心因負評而變得強大，並說：「個心臟強大到，這天夠膽著黑色性感透視裝見人。」兩人稱努力付出漸獲認同，有信心可爭入10強。

既然十強喺早前已經順利誕生，有自稱熟知節目內情嘅網民喺連登討論區爆出十強名單，佢哋分別係NY、AnsonBean、葉巧琳Mischa、CY、Alina、Kimman、KLau、Ben、陳葦璇及Cloud，而大熱嘅Timo同Manson就冇影。至於呢個疑似名單係唔係真？花姐接受傳媒查詢時就冇否認，只係話真定假，為咗觀眾唔會講。

睇左咁多集，連仔同好多網民都覺得Timo應該值冠軍！

連CY,Odi呢啲垃圾都入到10強，
我覺得Timo一定攞冠軍

契毛
格衰
call out 評判
唱唔到
跳到成個mk
排骨露肉

唔係大熱咩？
勁歌熱舞！有實力

俾人屌嗰方面咪大熱咯

肛交仔仲未被人foul?

仲有爛面

CY入10強

Cy入10你講笑咋話

cy入10強

CY頂左冠軍timo

但好多女都鐘意佢，高大有型唱得跳得。
邊有證據顯示肛交

基基

基基點解入唔到十強

無計 因果

王耀霆搞到timo影都無

佢直

傻

之前日日開po話比Timo欺凌過個條友又話有證據，拎到出嚟未呀

成班連登仔比你撚到隻閪咁啦

之後話比佢欺凌個個明未有啲人真係會踏住你一世，你可以做嘅只有釋懷

仲提 驚死冇人知

連仔一定葡萄人地型仔又高大

Timo唔係直咩

曲直難分

肛交仔

我都好膽心基基個屎忽

肛肛

cy入十強？

阿左 嘉莉會輸比cy?

都冇odi
連仔女神

但佢證實左冇肛交，係咪連仔又老屈

無屈 我講係佢

收皮啦

唱歌唔得喎

連仔全力支持Odi

表現認真，有潛力！
可以屌打mirror,mirror咪又係一般

下 mirror唱歌好好多

得Ian?
其他一般，夾硬出嚟做星

阿jer啲歌勁高汁

冇首好聽
得Ian先叫全部歌好聽。
個殭桃直頭係差，把聲聽到已經想嘔，講樣又冇Edan,anson Lo 咁型